有幾多人堅信未來美國都仲係全球最集中既投資市場?

目前真係冇乜地區威脅到佢, 咁係咪代表平均成本法100% WORK?

睇埋個大選再講

多謝提供數據

當然, 我都唔排除中共諗到計搞掂香港要求民主, 東突 藏 蒙要求既文化傳承, 仲有台灣既一中各表

我都擺左30% MPF落歐洲市場, 但個回報令我有D心寒
仲差過中華基金

支共剩返兩個月貨仔，

11月唔係拜登佢地就真係玩撚完

AGGER, 依家的確CHING CHONG等11月大選先定方向好D
不過某D大股真係放唔落

其實我都係為私益
呢個美股倣TRADER定扑暈自己既INVESTOR好

長他人志氣

trump如果真係比人捉摸到就唔係trump 了

但其中一條國際路線似係追究中國肺炎嘅問題
依一part死咁多人
會唔會放過佢
同埋美國差唔多擺好曬姿勢想打到共產黨解體

華為都就執，上咩市

美國都驚

中國係有D幾特別既企業,西方都冇
到處買野既tencent,包曬生活日常既美團,玩big data玩到出神入法既BABA
但問題是,中國公司同證交都唔敢將佢地盤數好似美國佬咁公開攤出黎

保守VT. 進取OGIG
而家ETF咁方便唔一定淨投資美國

我咁保守都夠膽話已經可以排除呢D可能
in總加速師we trust

奶支角度去睇
放唔放過支那，取決於美國國內疫情同經濟情況
宜家搞到咁大獲，根本無人收拾到局面
even dem定gop一樣

咁樣兩黨唯有將個責任推比支那
去比個交代比選民